今晚老美大戶想呃貨

各位手足千奇咪撚中伏
樓本個經濟底強到不得了

食大茶飯時機到

佢打落嚟咪又掃貨囉
仆街外資

無事喇，升翻晒喇

大䲔點心

邊個係大䲔都仲未分到